人夫郭富城風騷認雙喜臨門

城城透露去年聖誕節已經訂咗婚，因為屋企人想低調，所以低調進行。係咪雙喜？城城話﹕「梗係啦，『囍』字係兩個喜，我會努力o架喇，有好消息會同大家講。(係咪未講得？)呢個係好問題，喺適當時候會同大家分享，一直講人生大事，媽媽都想有生之年可以抱到孫，希望上天畀到呢份禮物我啦。」